hku hall 一問

有冇人可以分享下hku 唔同hall嘅資訊？
我今年入學咩都唔知運動麻麻驚無hall 收
上網睇完之後覺得lee shau kee hall幾好不過聽講競爭激烈
有冇人可以講吓報hall嘅流程係點

lsk 搏下囉 難入
上cedars 報 等interview 等通知

請問幾時可以報？

【HKU新生必入】HKU想住hall嘅你希望你入嚟睇咗先

cedars 報囉
住二村應該幾好玩

必睇 回頭是岸

[整合] 中大湯宿傳銷狗

其實打波好好玩 唔洗練早波咪當做下運動
都係睇人啦 建議樓主自己試下先咪聽咁多連登仔9up

上年300幾人爭50幾個位

聽講二村今年會收少人過上年 競爭會再激烈啲

仲諗住會多人Quit 多左位 下年報多次

Year2/above先報應該再少啲機會